抵制美心/元氣/東海堂=大陸抵制日貨

俾盡你半年而家咪又係個個食番始終又平又抵

笑死間間舖扮黃色，跟住又打告急牌

五毛狗

真野唔好拎出黎講

中國人話抵制日本 咪又係偷偷拎麻友av打j

樓主講真話
rip

釣魚台是中國，麻友老師是大家的！

有能av

佢無負皮 細蚊仔訓左

有拍過卡勞都有圖啦

美心幾時出麻油雞

我由頭到尾都冇杯葛過元氣
年頭食到年尾個個星期食

我都日日走去食生薑飲綠茶

將美心元氣東海堂呢啲垃圾同日貨相比簡直侮辱

最鳩柒鍾意食東海堂嘅蜜瓜撻
元氣嘅蒲燒鰻魚芝士卷